VPN 翻牆上網資料直送中國內地？免費 VPN apps 存私隱隱憂

VPN（Virtual Private Network）是在大陸上網時，突破「網絡長城」封鎖的翻牆工具之一。然而，最近有名為 Top10VPN 的 VPN 評測機構，評測了 30 款在英美兩地 Apple App Store 和 Google Play Store 最熱門的免費翻牆 VPN apps，卻發現當中有 59% 的免費 VPN apps，都是由中國或香港公司製作，並認為 30 款 apps 內佔有 86% 均存私隱條款問題。

========================
翻翻吓牆隨時有公安上門！

有無pc專用嫁